Poly 手足寫定不自殺聲明send俾屋企人先

寫定，免後患，最信得過嘅兩三人有就ok

推一推

唔急，不過要做

推下

班黑狗乜都做得出

見字即做
做咗無壞

寫 send easy
Quick do